# Project CV

## Deskripsi

Repositori ini memuat tugas latihan penggunaaan html dan css dasar.

Preview halaman web dari kode repositori ini dapat dilihat [disini](https://araziq.gitlab.io/cv-saya/).
